有無人身邊移民左去臺灣既人，開始出黎認自己走左好叻

話一早知道香港會咁，自己走左叻，笑人之前唔識走

又成日抽香港水
踩香港捧臺灣
話臺灣有民主 有言論自由
香港無

無，仲好關心香港既情況
只能講你既朋友係PK

移民台灣唔安全囉

台灣都好意思？ ..

事實wor

佢地成日打飛機話臺灣有民主可以選總統
唔鐘意國民黨
可以選民進黨，對抗共產黨

咁唔通國民黨贏左個四年，又要移民咩

反而移民歐美既人唔會講呢類說話

印度都有民主佢唔撚去印度

有個成日話魯肉飯好食
又笑香港比共產黨遭殃
臺灣唔會

臺灣上網屌人老母都會比警察拉

好似仲有侮辱公務員罪

五毛隊又出動玩分化？

有個打飛機話
臺灣既民主 醫療 社會 衞生 治安 環境 教育
係好過香港
甚至好過歐美加日澳紐坡
所以自己去左臺灣最叻

膠味超濃

事實唔怕講，香港真係衰過大陸

大陸你會知咩應該做咩唔應該做,就算拉到你你唔係搞到件事好大都仲有得傾,香港就要扮曬有法治,你連犯咩法都未知就要拉要鎖.

治安來講係好過歐美喎

啱。

好明顯啦

多數罰錢 或者庭外和解

乜都 台灣no 1

呀嘛 出街 買杯珍珠奶茶 都不停播架la

遲早二次回歸

樓主由高登到連登都日日踩台灣

去台灣不如留係香港
交通方便又多好野食 有錢好好住